世界上有咩地方真係適合人住

中國豆腐渣工程，鎖網鎖國，拉劉曉波。
美國槍械問題嚴峻。
南美毒品和治安問題，警匪毒品戰爭（掃毒演變至戰爭級規模，死萬人以上）。
日本和台灣地震海嘯颱風問題
東南亞貪污問題
非洲貧窮與愛滋及衛生問題
南亞治安及衛生問題
中東戰爭問題及宗教衝突
香港澳門劏房和土地問題

只要唔係支那同香港就得

歐洲呢?
北歐 / 西歐??

香港好撚小事

北歐冬天不見天日易抑鬱
法國德國就非洲化緊
奧地利 列士敦士登應該都唔錯
瑞典其實都唔差 不過成個國家都係山

東歐

東歐開始政局不穩，醉酒問題嚴重

北歐自殺率好高下

去非洲、印度、伊拉克、鈙利亞

澳洲？

好難得有條友咁撚柒 個個post都比人圍住黎撚 都仲敢出post

帛琉 關島

其實度度都有D問題

睇你想點住？得你1個嘅荒島囉

有著有唔著

陳生話咗俾你地知

伊甸園

有錢住邊度都適合

利申如果有錢會揀香港
又多野玩 想靜又可以揀郊區別墅
買野又方便 食又多元化

澳洲其實ok，不過Aussie唔太鐘意黃種人

加拿大都係唔錯嘅選擇，不過夾硬搵缺點就係魁北克獨立運動有機會不斷發酵長遠造成未來政治不穩（雖然依家好穩）

如果係有錢嘅話可以考慮埋瓦努阿圖 ，雖然都有天災

你老母個閪

有錢邊度都得

應該問窮撚係咪唔適合生存

小弟不才 好奇一問 冰島呢？

睇下啲高官有錢佬既仔女係邊度讀書同生活，你咪知邊度適合人住

97前香港

唔覺
香港太多人 太逼
就算有錢都好 行下街去玩都要逼餐飽
而且香港附近除咗日本，其實無咩地方好去
歐洲有車 放假已經可以出國周圍玩

點止日本？
南韓？台灣？泰國？新加坡？中國大陸？馬來西亞？關島？

香港唔差架

不過而家人太多 地又細 搞到錯撚哂

有錢既仲要理近定遠

將槍械當成問題既人
去荒島住啦

韓國

你有錢去邊都得啦
香港咩都唔差得去邊
有錢仲洗鬼同人逼

應該掉番轉問有邊到係政局穩定

呢句真，不過一定要我比一個答案嘅話，我會話北韓

美國槍械問題其實唔係好嚴重，多數黑人區先發生

新加坡

幾好，冇小強係一個好大既誘因

丹麥

你北歐嘅定義同我有好大出入

又或者你「好高下」嘅定義同我有好大出入

joe sir

加拿大 紐西蘭

魔奶 召喚

個個有佢ga post 都見到你 , 同病雙連

北歐堆小國

荷蘭，加拿大

我話左會追擊佢開個d膠post 唔得？

蜘蛛

紐西蘭

冇想像中咁常出現喎

屌你柒Joe轉戰討論居住環境？
一科柒咗就轉另一科？
嘩屌原來你啲跨學科公務員行政主導嘅知識就係咁用

乜柒都唔識又乜柒都要講一餐
去維園啦 呢度唔啱你

維園呀伯都好過joe哥啦

香港，因為未日都要返工

問下劉鳴瑋

講到香港人自殺率唔高 相對香港，北歐國家會好啲

北歐

屌你，呢度係香港連登討論區，唔係專才精英區

有講要好精好專（level 10）先討論得咩
1科level 10 可能等於 10科level 5
1科level 5 可能等於 10科level 2

而家連登有版規話要樣樣精先可以討論
收膠啦

講開又講，樓上你公開你自己讀咩科先啦？

記住，除左你個科，咩都唔可以講，記得呀。

記住樓上，你只準講你大學讀的major。
如果中學dse級的，只能說拿到5*級以上/校內90分的科。
你自己做先，唔該

根據樓上建議
我諗要咁定版規。

如果你達唔到以下條件，唔可以在該領域或該學科發言：

1 在相關領域工作5年以上，且月入35000以上; 或
2 大學讀該科，2nd up*，或
3 大學讀該科，2nd low兼做緊那科，月入至少20000，或
4 中學讀過，dse 5*或高中校內90分或hkal grade c以上*

*註：相關學歷如無相關工作經驗，假定10年後你腦海的相關知識會自動過期。即係無效。

收皮啦柒頭
而家有話唔畀人講？
而家係 笑鳩你乜柒都要唔識扮識冇料扮4條咋

上次你喺度學人噏Quantum Mechanics
一講collapse of wavefunction你咪又係柒住敗走

唔識扮識
聲大大冇貨賣
柒咗唔認
係要覺得世人皆醉我獨醒
我話柒joe你係維園阿伯都畀多你啦
過主啦烏大龜二世
龜蛇都叫識噏下英文
你連英文都唔曉呀柒頭

原來係量子力學撚係商業的香港社會打丁丁

所以咪話你乜柒都唔識囉
用QM你柒嗰鑊做例子
你就直接jump the gun話我係QM撚
你冇撚病下話

所以話你條友on 99唔使嘈
大大力屌你就得

得閒冇野做上嚟撚下狗真係過癮
喂柒Joe
吠兩聲聽下

你係咁針對qm黎講
仲唔係量子力學撚

分享下你物理學的成績或成就先啦

有冇
1 dse physics 5* / hkale physics grade c or
2 大學讀緊physics, 2nd up/gpa 3.2 or
3 大學讀緊physics, 兼做緊physics相關職位,月入20000以上

瑞士

叫你吠就吠
真係乖

GOOD BOY

QM係香港唔算熱門知識， 算係少少冷門
雖然hkdse physics/hkale physics有教下
你專登揀qm黎講，仲唔係想用qm黎打緊jj

new zealand?

屌你唔係以上3樣都冇呀
IF YES，又講QM ， 你真係好撚柒呀

全球各國都有問題
我去火星住唔好

唉見你咁乖就答下你
唔係得Phy先要讀QM
但我同你講用3-dimensional NMR嚟deduce protein structure你又會識咩
你連1H NMR/ 13C NMR都未必識睇啦

Ok你講下你qm資歷先

梵蒂岡

戇鳩Joe
而家我有好似你咁唔識扮識？
而家我有好似你咁聲大大講完一樣野被人踢爆係錯撚哂？
而家我有乜柒都要鳩噏一餐？
我都未叫你講資歷啦柒頭皮

屌你學人講qm又要屌人唔識qm
連自己qm資歷都交代唔到
一audit你料即刻露底

唔識你咁詳細
即係答有定冇

隱藏
顯示更多原來係量子力學撚係商業的香港社會打丁丁所以咪話你乜柒都唔識囉
用QM你柒嗰鑊做例子
你就直接jump the gun話我係QM撚
你冇撚病下話

所以話你條友on 99唔使嘈
大大力屌你就得

得閒冇野做上嚟撚下狗真係過癮
喂柒Joe
吠兩聲聽下 你係咁針對qm黎講
仲唔係量子力學撚

分享下你物理學的成績或成就先啦

有冇
1 dse 相關學科 5* / hkale 相關學科 grade c or
2 大學讀緊相關學科, 2nd up/gpa 3.2 or
3 大學讀緊相關學科, 兼做緊physics相關職位,月入hkd 20000以上 （外國做的就計當地城市的individual median income or above ）

你講qm先，又係你屌人唔識qm

你先講你資歷
淨係答有定無就得

有冇
1 dse 相關學科 5* / hkale 相關學科 grade c or
2 大學讀緊相關學科, 2nd up/gpa 3.2 or
3 大學讀緊相關學科, 兼做緊physics相關職位,月入hkd 20000以上 （外國做的就計當地城市的individual median income or above ）

到你講下你各科資歷喇

屌你讀邊科先啦
你讀account first hon講qm
同周兆祥博士講科學和醫學有咩分別？
現在有好多文科都BSc ga la
Cambridge 文科有BA

Cambridge文科有BA有幾咁奇
知唔知咩叫BA？

文科又點叫BSc呀柒頭
Poli Sci都唔係BSc啦

打錯，Cambridge有理科係BA

1. 例子？
2. 有理科用BA做title等如有文科用BSc做title？
Converse of Pyth. theorem啲friend？

文科BSc
BSc in Accounting and Finance

BSc in International relationship and history

BSc in politics and history

BA in Physics

文科BSc Degree

BSc in Accounting and Finance

BSc in International relationship and history

BSc in politics and history

理科 BA degree

BA in Physics

BA in Chemistry

D大陸人好醒，你見佢哋移民最多嘅地方就係

澳洲，加拿大，美國西岸三藩市，其實香港都算，劏房土地問題只係窮人問題

嘩MTU同CASE U喎
連World Top 100都唔係
我係你就搵過啲好啲嘅例子

Biochemistry應該玩開molecular biology 野多，不過懷疑師兄係吹水佬

我 mit computer science gpa 爆4 grad

連登連美國海軍都有啦
多個我有幾奇？

咪傻啦柒Joe
淨玩Mol Biol嘅就係Mol Biol major啦

Biochemistry唔使讀/用QM？
我地差唔多日日用嘅NMR都係靠QM
MRI又係靠QM
Electron transfer基本上靠Quantum tunneling
我地連CS course都要上啦

就當你MIT CS grad
grad完咁撚折墮要做香港政府公務員呀

唔串大家住
認真問下
呢排諗人生意義
有人講下生命延續 ，暫停生命，人工冬眠，人體冷凍技術得永生
師兄點睇

My post

講真，我信你讀呢間大學和major
但懷疑你的hons and award
如果你真係咩勁，應該你都會不肖同我呢個卒仔玩泥漿啦

MIT CS Grad 一早喺 Silicon Valley 做嘢啦，喺香港做狗

利申：埋土 grad，等死

連登吹水台嚟，見唔見到我個
將麻省變成香港，學院升級大學

R兄一野就掌摑到joe哥hand曬機
小弟佩服佩服

其實睇佢講d乜就知條友係乜料 洗鬼報學歷咩 真的假不了 假的真不了 吹到自己跨學科又乜又柒 原來講d野都唔岩既 我理得你係咪讀MIT

得閒撚下d on9 仔 其實係幾開心

冰島

你廢，要發洩情緒，撚下人係會覺得開心
明白的

你在現實世界上面廢，要發洩情緒，在網上世界撚下人係會覺得開心的。
明白的，師兄。

即管懷疑
所有野都有紀錄我呃嚟冇用
我係吹就吹大啲啦
吹到拎埋Rhode scholar唔好？

佢仲on9 我話自己中學學過兩年c program only 佢就一口就咬定我係中學雞
跟著講大輪屈我係coding狗 唔識software
又coding狗好cheap 人工好差 無限上綱上線 佢都cls

你錯啦 我撚你 除左開心 仲想警世 叫人唔好學joe gor咁撚柒

又改咗名

識野

真正福地,冇天災冇人禍,唔係香港既偽福地

經濟好,人人有屋住

有個為人民著想強勢政府,堆支那人,蝻蛔蟔完全唔夠膽搞事因為知道新加坡政府條底線

唔會同你客氣

唔係好撚熱咩？
btw, 收唔收留 IT 狗

it 全球都爭住要啦,睇你有冇料

有掛，但淆底唔敢走啫
所以喺香港繼續 main 爛 code

佢真係hihi黎

嘩，師兄。你真係咁勁，通常都會上linkedin晒命，得閒都在大學教下學生，收人usd50/hkd 300蚊up一個鐘幫人補習。點會在lihkg同一個素未謀面的普通會員玩泥漿？

好似搵到人請你就得
捱下盧仔，收平d人工，睇下有冇僱主肯請

其實如果玩到sgd 2000一個鐘唔似有冇機搵到？

打錯自膠

嗰邊啲公司會唔會又好似香港啲公司咁寫 SQL main 爛 code 咁嘛

目測你係現實世界廢青，
想係網上世界撚下人，當情緒發洩，
仲要FF到自己好有影響力，可以影響世人，做世人的教師。
明白的，師兄

岩呀 比廢青撚到你面紅耳 檢討下啦MIT爆4

見唔到我個 咩
Mit爆4

真係mit爆4就點會同你在lihkg玩呀，笨柒

下
乜原來joe gor 唔係讀MIT咁撚垃圾架？

咩師兄唔係讀stanford咁撚廢ga

又要叫人報學歷 人地講左就話人吹水
之後又話自己讀MIT 原來又係鳩吹